比卡超太勁啦！

當正常人仲係停留係人快唔過子彈既時候，比卡超已經可以用電光石火靠頭接住子彈！
連登仔服輸未